點解元朗721當晚冇同等嘅警力去保護市民？

只係想問一句